唔好要差人叔叔上門拉人咁辛苦，200萬人各區差館集體自首啦

差人叔叔上門好辛苦

連登都冇人犯法自咩首

不受傷 不被捕
去自首咁尋日點解要走?

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

200萬人係疑犯，自首啦，阿sir落簿都要時間，記住唔好一齊去就得

思想仲停留喺佔中 , 食屎啦

連登仔去既係撐警集會
你要搵衝立會果D要去香討喎ching

和平集會都有罪？

無用架 , 自首佢地都可以揀黎告 , 你散開咁去自首等同俾機會啲差佬發泄 , 你個腦裝屎

非法集結

200萬疑犯

呢度啲人撐警，自你老母

撐警打人有免死金牌架，你走啦

777放過我地啦

冇人犯法喎

佔領運動至今超過一個月，警方早前陸續「預約拘捕」 部分參與者，一批佔中糾察和佔領者今日到灣仔警察總部集體自首，以完成公民抗命的最後一步

又黎